男朋友對我冇曬感覺點算

變性

轉新男朋友

搵過第二個

你個屎眼太鬆

幫佢含返冇事啦

冇咪冇囉
你以為拍拖好撚開心好撚爽
有排你受呀
受完男人氣 再受男朋友屋企人氣
你自己諗吓啦
單身先幸福

唔想要

有佢最幸福

無知的女人
第日你實後悔
忠言逆耳

樓主：我幫你含啊 唔好唔要我

冇咪冇囉
你以為拍拖好撚開心好撚爽
有排你受呀
受完女人氣 再受女朋友屋企人氣
你自己諗吓啦
單身先幸福

佢都係想要呢個答案

分手

中出即飛 bye

佢仲有兩個老婆

係喔

單身